朱凱廸選舉開支申報錯 驚失議席入稟求豁免

立法會議員朱凱廸入稟高等法院，聲稱在早前提交立法會選舉開支的申報時出錯，要求法庭批准他更正及豁免他刑責，以及不要因此取消其議員資格。

朱凱廸今次是引用《選舉(舞弊及非法行為)條例》第40(3)條作出申請，根據有關條例，如候選人在選舉申報書內有錯誤或虛假陳述，而原因是由於其代理人或僱員行為不當，或由於候選人或其他人粗心大意、或意外地計算錯誤或任何合理因由(而非因該候選人不真誠所致) ，可向原訟法庭申請頒布命令，批准其正選舉申報書或隨選舉申報書一併提交的任何文件內的錯誤或虛假陳述。

死啦去

懦夫

小小嘢都做錯

竟然攻擊票王
樓上全部勇武撚，係香港人公敵，薯片選唔到總統都係因為你地炸！！

唉唷，唔記得係特首TIM，我地唔會自立為國架，我地只係特區

特首黎架炸

申報都可以大做文章
仲要係百份報標題連登仔都受

勇武撚(共黨間諜)為左攻擊泛民可以去到幾盡！！

百份報都信

2016年11月6號反釋法遊行

梁家傑引用成報：梁游二人是689連任棋子，明天的遊行絕對不能讓他們二人帶頭

龍頭行左出修頓球場成粒鐘，梁游先出到門口，HO BALL

人如其名 豬閪

緊係啦，個個月十萬，我都求下人唔好取消議員啦

張相好鳩，搞到我望親都係度傻笑，有冇人都係咁